今晚特登揸車由銅鑼灣西苑去大坑再返鯉魚門，車程要四十五分鐘！

蘋果昨日放出條影片只長十五分鐘，仲明顯不是一氣呵成，是經過剪接！
仲有三十分鐘既影片未放，好大機會就係戲肉既部份，安哥主動車心穎，揸心穎波，捽心穎下體既片段。。

睇安哥昨日記招咁既死款，佢都知呢舖玩完，蘋果唧牙膏放

究竟咩人先會咁撚得閒

連登仔

45分鐘?你係咪蕩失路?

google map

巴打係咪行西隧

踩單車都唔使45分鐘啦

樓主渣巴士？

交返個牌出黎
唔好阻塞交通

俾多$5行東隧啦On99
行紅隧塞車塞死你呀